[重要][支線任務]入嚟幫幫手report呢個channel

以下開放提供其他channel

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

Push

9

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

10

推埋呢個 唔推了

已檢舉